如果想搵人寫個類似交友app咁既要幾錢？

例如想寫個大概類似tinder咁的app，大約須要幾錢？
求指教

加我免費